雲加稱 會積極考慮當PSG球會總經理一職

縱使雲格仍屬意離開阿仙奴後繼續教波生涯，但最近被問到有否興趣出任法甲豪門巴黎聖日耳門（PSG）的總經理角色，他坦言會考慮。

雲格近日受訪，聲稱自己收到不少球會的邀請，希望他能接任領隊或教練的職位，但有傳季後有艾美利辭去帥位的PSG，也對68歲的他感興趣，但就希望提供總經理的角色給予這位老人家，而教頭的空缺則會交給前多蒙特主帥杜曹。

對於這個提議，雲格這樣回應：「總經理的角色？那我要考慮一下。我現在還沒有決定一切，我會說我想繼續執教，但也許過了一段時間，我會覺得是時候改變一些方向。老實說，我還不可以給你答案，我也不知道。」

雲格與PSG班主艾卡拉菲因為一齊擔任過《beIN Sports》的客席比賽評述，關係不差，但他解釋某程度不會因此而影響自己的未來去向，而一切仍是由心出發。

爺爺唔好呀

總經理同教練點分工？

冇所謂
巴黎係打歐聯嘅球隊
睇死阿冇左雲加之後十年八年內都冇得打歐聯
變英超中遊同李城愛華頓爭歐霸
唔會倒戈阿記
迷雲黨唔使驚

雖然我迷雲 但都好想睇下雲加倒戈

ceo等級數

歐洲唔同香港，香港咩柒都係總經理級

買耳和鼻過黎取代屁馬

請佢去做ceo執靚盤數 ?
有排佢執